[人像攝影] 如何由0開始學習人像攝影

咁多位連登巴打，當初你地係點樣踏入人像攝影既領域？有無巴打有影樓攝影既經驗？人像攝影好需要既技術好多，選擇攝影主題，地點選擇，對影樓燈/機頂燈既使用，佈光，model 既pose同埋溝通，相機既熟悉程度，攝影流程，post processing。樣樣都好重要。

作為一個初學者，想請教下咁多位巴絲，你地有無咩經驗同心得，可以分享一下。

由業餘風景攝影希望轉型到人像攝影既社畜上。

有一日，我排版既時候無圖用
朋友話自己影咪得
於是幫人影左堆區報用既圖

搵Model方法：
約食飯，然後比部機佢影
再自己幫佢影
如果佢中意你影既相，佢就係Model
如果佢話你影得核突
佢會係你追求對象。

揾個鐘意比人影既女朋友

呢啲其實好危險
除非公眾人物
咪先中意比人影本身都危險

如何取得Model信任
1.唔理佢
2.幫佢男朋友護航
3.幫佢護航

但好大機會變敵對派系口中既癡線佬

無

影完一次話我核突就唔再俾我影

咁千祈唔好諗住借影相溝女啦

根據吸引力法則
人係會被類似既人互相吸引
世上一切都係緣份
世上一切都有可能
你既一次失敗
證明你係

唔吸引架

純粹想影相，無諗其他野

我唔係好想知呢啲相機上面既比較，我淨係想知人像攝影相關既技巧。不過多謝你既留言先。

留名學野
一直搵唔到人影

首先要block左貓sir

我都係，上YouTube 睇左好多教學，但係都係外國example，係香港始終唔同條件。想有人帶下，咁第一次唔會咁緊張。

兩個選擇
1.跟團
2.朋友圈

朋友圈點都易搵啲

去影動漫節啲女

呢個唔建議
一黎太多人
二黎形象唔好
三黎動漫既瘋狂程度幾嚇人，我開全痴線150%都唔夠抽，婊人文化太犀利，影得好死得快，影得差比人孖叉

相對上，城大秋祭果啲大學event會安全好多，而且校園境幾好影

睇過

認真：由影朋友開始

講左咁耐都係未講點影 我淨係想知果D數值同構圖

全部影既女
唔係女朋友就係EX
再唔係就fd到當佢男人果d